【Hong Kong has British DNA】Vox介紹香港影片出爐

push

會唔會係某位巴打

"An identity of a citizen is not like determined by your passport or something. It is something that you treasure, the culture we are living in. We feel lost in our identity."

下一集將會講中港邊界消融的問題

祖國

記住Vox啲片同文係唔同人出就得

你嘅意思係立場問題？
其實我覺得只要唔係講美國政治的話
Vox嘅片都幾好